Title: Wer mich kennt vermutet es Aber für mich...
Date: 2012-04-10 11:59
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: israel, timelapse
Slug: wer-mich-kennt-vermutet-es-aber-fur-mich

Wer mich kennt vermutet es: Aber für mich gibt es kein schöneres Land
als Israel. Und nirgendwo würde ich lieber sein als dort. Mitten in
Jerusalem...

Aus diesem Grund liebe ich Bilder aus dem heiligen Land. Vor allem
wunderschöne Time Lapse Videos...ach ja...

{% youtube f14U1ObHgW8 %}

